大家試過最短返工做左幾耐就辭職

full time part time都可以講

兩日半

full time 兩日
本來第一日lumch就想走

最短一年

4秒

3個月

第一日上堂，第二日正式返工。冇第三日喇

一日

半粒鐘

3日

敢第一日走嗰啲肯定真男人嚟

1日, 臨收工嘅時候另一間做開嘅打嚟

pt返左3年

fg第一份做3星期裸辭

岩岩做夠五日 聽日辭職
係咪返一日正常都有錢

2日

一日 pt 第二日就重病

之後就比人炒咗 ?

個半月，今個月20號last day

一日 唔中意做果間所以唔返

一日
本身份工好遠
翻完第一日之後，第二間公司就打黎請我
由一個鐘車程變十五分鐘路程 果斷走

一日
5.5days 8 AL 10k垃圾工

pt train咗唔記得兩日定三日
正式返工一日
約都未簽就辭職
結果之後要返去搞埋啲resign手續嗰陣 離職同入職合約一齊簽
條友一定以為我搞事

有

留名

兩日

最短都3個月

+1

一日 開埋公司名 extravaganza 兩個ft正臭閪
翻一日都有人工㗎 巴打唔好蝕俾佢地

Fg 第一份full time 2星期多即閃
其實香港都有好多垃圾老闆

ft一日即走

兩星期，仆街公司嚟

做左三個鐘 覺得好攰 去toilet 順便走
佢打比我問我去左邊
我話返左屋企去廁所

利申: 返中環 住將軍澳

返左五日頂唔順
6 day垃圾工
話岳父外國交通意外入院要照顧佢

係超級多，仲要開口埋開講到自己對員工幾好

幾個鐘

一日
個日頭痛到爆就知唔適合我

一個月
唔知點解點辛苦都係返一個月先辭職

兩日俾人炒

有個新仔搭棚個半鐘頂唔順偷偷走左

宜家仲恥笑緊

做咩工咁誇張?

PT 半日，老豆叫我暑假去佢frd嘅拉麵店到幫下手，我話幾日無所謂，點知見面對家期望兩個月，一落場即走

FT 兩個月，唔啱做兼屋企人有事，未過試用早走早著。

三個中 lunch time個陣走左

Same

半日 未簽約叫我睇下工作環境先
之後放飯頭也不回

1日
19蚊型公司
收左工諗諗下唔對路打比老闆辭職

5日

返左一個星期冒險樂園兼職
又悶又剩 個肥婆經理又黑人憎

半日，唔多過3個鐘
In完已經唔想做

大埔工業園, 第一日返工去到廠門口, 聞到好臭膠味 , 入咗reception 之後轉頭走咗返屋企

都差唔多半年

見工唔知嘅咩？

11 個月 -FT
2日- PT

少咗啲嘢喎

三個鐘 7仔

1星期
岩岩畢業去做侍應做到成隻狗咁全身都痛
辭職之後入左政府舒服好多

Ft 4日

番荔園 ，一日就走

Pt 5個鐘

1個月

3個月
仲失業緊

見過有contractor 上午返工
食完飯冇返來

一日，倉

3個月pt

3個鐘

一日pt

個title係兼職畫畫老師
好低人工 諗住儲下經驗 無所謂

點知做咗一日
先知原來只係請清潔工
要我洗廁所，掃地，拖地

一日，認真

我都係

Part time 一星期
Full time 半年都未走到

點解走呀

part time一日
full time 三個月

Pt 一日 中學放假去搬水

1日
做倉

4 個月，太遠頂唔順

兩晚夜更網吧

係都返埋星期一啦
賺多兩日錢

兩個半月

第一日返倫敦金
第二日就無返

U記 2日辭左

半日

4個幾月

兩日 番串燒店
第一日入去試工 人工45蚊個鐘 番下午四點到凌晨一兩點 但做落除左出餐之外又要幫手煮麪又要派傳單收工仲要同你洗廁所 做唔夠8個鐘連飯都唔包你食
第二日即刻唔番

ruby tuesday 兩日

兩日 細個part time做麥當勞 辛苦到pk 唔值個人工 即走

2個月

2日 人工低又受氣又多野做 仲要對住啲垃圾閪客

第一日 返戲院 人都癲

7仔
半更，四個鐘

1日，死都要頂埋落去

1日

返咗一日，第一日就比一份規條你睇，間公司都痴撚線，呢樣又罰錢果樣又罰錢

最近喺報紙發現呢間公司比人申請清盤

我舊老闆同佢老婆都係
番九放五 但5.5日就話我地好嘆唔使做咁
又話未見過公司咁好福利
杯麵任食

勁刻薄
Sl 扣大假
仲要我地做寫字樓成日入凍倉幫手
凍L 到病又詐型人地請假

出親去乜都質員工食
係酒樓職員面前係咁表現自己幾錫員工
實情係自己減肥唔食

有人工傷骨折就即刻停薪留職
話咩有工傷倍
果時仲要年尾出bonus
死都唔出多少少俾工傷果個
話咩鼓勵員工呃工傷

5日 最低時薪 垃撚圾天利行

半日.話唔舒服走左之後無再番過

5個鐘
諗住試下番飲食業
一番到叫我背D菜名既簡稱已經腦都塞埋
跟住開始做 頂唔順污糟
俾阿姐屌我執一隻碟洗一次手
跟住佢叫我食飯個陣同佢講 呢份工唔適合我

一入去見到冇靚女，之後去完廁所就話返工唔岩我

一日，中三暑假翻樓下惠康，入到去全都係老屎忽，頂唔順走咗。

餐廳11點報到。下午3點唔做

3個鐘
Lunch 唔出聲走人

part time 2日半

PT 2.5hr
無生意就話夠人叫我走 咁既垃圾工即quit

一日
七仔PT
仲屈我入錯錢屌佢老味

返工8年，最短三年

Ft 一日
放工上面話第二日就有卡比我打，我話唔洗啦 我唔做

一日
做足一日已經比面個19呀頭
真係呼吸都有錯 但又請我番黎
d同事又係on9 第一日lun已在查我家底問我屋企係私樓定公屋 係hk or 大陸有幾多套樓收租
on9到一個點

8日

It pt返outlet
兩個鐘走左
摺衫摺到嘔

4個鐘

4個鐘
補習
$50/hr
1對6

返馬會train左一日就走左

八分鐘

馬會我train半日走左

2日
Pizza Hut，好多閪客，人都癲

兩個鐘 話有嘢做走先

我又係半日走左 垃圾工 話過以後都唔再做

2星期total 6日
果時sembreak 番既
原來我係腦細間yogurt 鋪到做pt (平時得一個店長係到，唔會見到腦細
咁佢仲有盤主力生意賣香薰既
有日個HR 打黎問我可唔可以幫手番賣香薰
主力幫手做倉，跟車送下貨
一星期番三日咁
點撚知成班都on9 黎
個倉亂到仆街，我第一日入倉就得我同我上司，入去執貨單出貨，執左一陣
第二日就叫我單拖出5張單
點知唔夠packing materials, 上司同另一個肥婆兩個order 都唔撚同，我最後無執到張大單，番公司比中東大腦細屌我
我話你請多兩個人咪執得切囉
之後做多幾日幫佢執好個倉就劈炮
係個hr 死lur 難lur 叫我比時間佢搵人我先頂
果時番賣yogurt 三日， 執倉三日，心諗，我不如番full time, on 撚鳩

最短中學雞果時做美心大埔間工廠
要on99企成日包野
做左一日冇做

做飛機維修 train完就唔做

2 日
第 3 日失蹤
到上司打嚟我先話唔做

5日 考完DSE後apply左返麵包店
一入職發現得兩個同事 係菲律賓同尼泊爾人黎
完全溝通唔到 成日聽唔明佢地傾計
又係咁俾其中一個屈
到出間表完全無編我假
第二星期編曬七日得我一個全夜間佢地全早
返第五日果斷走人

一日
後尾冇出糧都費事追
飲食jj

一日 跟住第二日放假佢編我一星期翻6日每日10個鐘
即刻辭職

我係pt

一日
屋邨補習班啲細路癲架

中六考完DSE 搵左份parttime
做左3 個鐘左右，食完個lunch 就走
份工係正常嘅，但班老屎忽好撚閪

認真，半日。間公司唔知搞咩黎，好撚猛，再留係到多陣都會出事，即走

想知做ft 都咁短即刻走既巴絲打係咪都係同老細講份工唔適合話辭工就走
同埋公司差到點先會咁趕住走

邊間 我做左三個月

做到第三日 諗緊幾時開口講要走
Pt要我返足6日 想請日假就屌到我成間鋪都聽到
所以好驚一開口就比佢屌到飛天

兩日, 暑期工蕭X生雪跟車
明明貨車有手推車唔撚俾我用

on9，做佢奴隸呀？

一日part time, 返完12 粒鐘即quit

1個星期 成間公司冇ft，得pt 。唔洗返工或者放咗工都狂Whatsapp你 叫你幫佢做個樣做呢樣 問佢咁點計番錢比我，就話出到嚟社會就係要咁樣做嘢，冇得埋怨。 當正我係長工咁，又唔見你比多啲糧我，痴撚線
利申: 成間公司得我坐辦公室，其餘啲人幫佢教課外活動班

pt 飲食 返左第一日就走

淨係知公司請d人成日彈出彈入
做一日就消失既每月都有

廚房助理 2日
美心整月餅2日

2.1日

三日

4日

即日辭職 好撚好心做埋個日啲野先走
返工未夠一個鐘已經想走

你背菜名咪算輕鬆
我返意大利餐廳背菜名要用意大利文

一日
細個返麥記
收夜好辛苦又冇車返屋企

fresh grad 第一份工 七日

個半月 今日last day

一日，果日Lunch成個部門食飯，成餐飯無人講野，on99

仲撚正
唔洗聽濕鳩同事鳩up

3小時

其實唔講野自己玩手機仲正

1日 u記 佢講解左1日
我覺得d規舉太on9就冇做

一日返倉
間野太19，人工又低，洗人洗到盡

一日
第二日返工前打返去話唔撚撈了
（之後繼續做廢青 ）

15分鐘 炒散即走

估唔到咁多巴打頂唔順返19倉
有唔少就好撚Hea,要帶埋尿袋返工先得
又唔會比人屌
返一日果間就好仆街
返9個鐘就做足8個鐘
搬堆野又重，又做唔停
最仆街係個老屎忽，做乜都屌人
比提示又講到1999
夏天返，飲水都比佢屌
做慢d又屌
人工又低，得450
返左一日頂唔順唔撚返

full time 7個月。。。 後悔哂時間中 番工第二日已經覺得唔岩 只係貪舒服 拖到7 個月

FT 3星期
PT冇印象

Pt 中菜廳傳菜
做左一日，d野重撚到

12日
做租務，幫公司揾鋪位
臭西經紀同上司好fd
干涉埋我地部門點做野
有日罵我幫唔到佢
即走

八小時

Pt 3日

大家辭職係搵到工走定裸辭？

一個月 Hmv垃圾sales

酒店炒散 一日

[sosad

地盤磅手
ㄧ日

係咪叫蘇飛亞

巴打咩工咁霸氣

唔岩做又貪舒服

本身想入黎講自己做左四日就辭 點知入到黎個個都一日半日 我都係收一收皮先

笑撚左

4年
因為做過2份工,而家果份工做左9年

正式返工前夕

半日。因為第2份工個日本九點幾打黎

裸辭，因為唔怕搵唔到，我做果D工多過人

我一個星期，間公司好濕9，個老闆比7千蚊一個月就想人24小時standby。

個陣暑假工翻倉
翻開個個判頭叫我去第2個倉頂一日
點知去到 班友見我生面口 乜都我做曬自己食煙鋤啤
燥燥地搵個位坐低玩電話 食lunch時條友比半日糧我叫我走得

1 week
比上司hi走左

hi? 點撚樣hi呀

半個月

3日實在忍受唔到孤單寂寞 第3日就要我同200人briefing 仲要得半日準備

同你差唔多，個陣記得食飯仲要係後樓梯食

半日 果時唔知頭唔知路入左倫敦金 半日即走

不斷係耳邊say hi 直到佢頂唔順走

第一日病假
第二日返工
第三曰電話辭職

45 分鐘

1日。做元氣。 狗也不屌

文職工，一個月，個老頂太變態，當時返到就快有抑鬱，朝朝起身諗到要返工就慘過死
頂唔順辭左立即轉左零售，玩左個半月，超開心，個陣同事又好人
後來又轉返文員仔，差不多夠15個月，日子過得還可以啦

一日
某a字頭名牌童裝店
見工果陣個負責人已經態度西西地
返工果陣，佢話下晏先比份合約我簽
結果份合約寫住辭職要十個工作天通知
即係我即刻講辭職都要返多十日
結果冇簽到兼即刻走左
做左幾個鐘已經覺得份工好西
雖然蝕左幾個鐘錢但都寧願即刻走

大家又會裸辭咁勇，又要再搵工

講話半日or中途走個啲人有冇責任感架
我公司就係因為試過有呢啲突然唔出現既閪人
搞到唔撚夠人 有時仲要踩足一日

十分鐘
拎份工作守則,睇完屌住走
去廁所都要同上司申請批准先去得,仲要限時
屌你老母食屎啦

唔夠人係公司問題,有人走就檢討下公司係咪真係咁差

一個月，儲夠錢去旅行就走

大家走有冇交信

兩個星期多d 幸好走得快

FT 通常係有第2個BETTER OFFER

一日。剛FG同我講頂薪萬一
做既野又沈，坐死位，行過都見到部腦個mon
教我做野個位三個鐘不停講，唔俾我用電腦，但講電腦野
都有諗但遲早都走無謂哂時間，仲要頂薪得萬一，狗都唔屌
以家份工加咗人工多撚過上份佢講既頂薪價

4日
成班奴性狗同事
狗也不屌

1日 咁撚忙想用最低工資請奴工 收皮啦仆街！

1年

半日, 放lunch就走咗...
去見工就俾人推咗出去拉客...

6日 某大型藥妝連鎖店 垃圾待遇 垃圾人工

我都試過 浪費左頭一日時候上堂垃圾

兩個鐘 呢份工仲要係勞記搵
頭兩個鐘training 我偷聽到training唔計人工 仲要追quota
即刻同佢講不了
印象中佢仲想train 多我兩三個鐘

炒佐兩日，真係攰撚到hihi
隻手就斷

10日